\documentclass[type=master,fontset=fandol]{thuthesis}
% 选项：
%   type=[bachelor|master|doctor|postdoctor], % 必选
%   fontset=[fandol|custom],                  % 字体选择
%   secret,                                   % 可选
%   pifootnote,                               % 可选（建议打开）
%   openany|openright,                        % 可选，基本不用
%   arial,                                    % 可选，基本不用
%   arialtoc,                                 % 可选，基本不用
%   arialtitle                                % 可选，基本不用

% **生僻字乱码的解决方法**
% 先解释一下原因: 自带的 fandol 字体不包含生僻字，常用的中易字体因为版权
% 原因不能在 overleaf 发布。
% 解决方法: 找一台 windows 电脑，从 C:\Windows\Fonts 里把
%   simsun.ttc simhei.ttf simkai.ttf simhei.ttf
% 复制出来，上传到 fonts 文件夹，再设置 typeset=custom 即可。


% 所有其它可能用到的包都统一放到这里了，可以根据自己的实际添加或者删除。
\usepackage{thuthesis}

\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\floatname{algorithm}{算法}

% 定义所有的图片文件在 figures 子目录下
\graphicspath{{figures/}}

\begin{document}

%%% 封面部分
\frontmatter
\input{data/cover}
% 如果使用授权说明扫描页，将可选参数中指定为扫描得到的 PDF 文件名，例如：
%\makecover[shuji.pdf]
\makecover

%% 目录
\tableofcontents

%% 符号对照表
\input{data/denotation}

%%% 正文部分
\mainmatter
\include{data/chap01}
\include{data/chap02}
\include{data/chap03}
\include{data/chap04}
\include{data/chap05}
\include{data/chap06}

%% 参考文献
\bibliographystyle{thuthesis-numerical}
\bibliography{ref/refs}

%% 致谢
\include{data/ack}

%% 个人简历
\include{data/resume}
\end{document}
